[血洗含撚城］林肯城 對 利物浦 7

slow

Slow

慢

糟蹋

slow as fuck

我又唔係柒典
Slow乜

其實67 踢得唔差丫。。。反而origi 麻麻。。。

67

67走了

樓豬on9當有趣

換左力子冇人cap

F羊

今jones 短 南野踢得好，相比下67好似好冇存在感

jones積極到

應該試正後備陣? jota origi shaqiri

咁撚串

Grunion

乜撚嘢topic

出Wilson踢下啦

解圍

對面值得有一球

差啲有一球

一冇VVD就失波

換走左jones 對面隊

Origi有冇人要

你哋成日話要搶口嘛

on9

傷咗你俾返15m fsg？

早安上哂身

f3都得

對面踢得幾好其實

neco

真係失

即有

對隊英甲先敢搶
肉酸過平時笠水

neco轉身轉到波都唔見埋

Neco玩波我屌你老母

Hoever 都唔會啦

買中堅啦屌

Neco....

neco勁到

笑到 轉咗幾多個圏

Neco 扭乜撚

對阿唔好開搶口topic  唔好唔信邪

neco做乜撚

米拿打返閘算啦

都好啦, 炒人5蛋好慘

vvd一走失波
英甲咋

對英甲都要失波

虐老

佢扭乜？四個人團住

另一個Williams 搏命剷 打機咁

隻中堅都好鳩

垃圾neco

早安值得一個clean sheet

46號仔
鏟兩下都唔中
鏟落個空位到

亞歷山大炒阿樂

佢想轉踢含撚城

圍

自轉720

剷左兩腳都唔中
但neco仲廢

算啦 first senior cap 仲要估尾數傷先有得出

Neco真係唔撚夠班打後備

真 睇住佢兩次出腳失敗

呢件已經証明咗自己完全唔掂

同我係撚咁正方形一樣

其實F3 都係要VVD 傍住先得。。

上年neco對阿明明好勁
呢1年做過d乜嚟，柒咗咁多

唔講佢扭唔扭到呢個問題

你身為一個右閘 明知有幾個埋黎 係扭物撚野呀

呢d意識死撚硬

vvd真係bug黎

人地上年仲踢緊非聯賽

No rules

打翼出身係咁

神斬呢？

亂飛落地
根本唔駛

學費

哇屌 點解d link 睇睇下會彈咸相出黎

唔好阻住vvd沖涼

啲人唔學下佢啲走位

應該唔會輸多4球射12碼出埋局咁老土牙馬

森美有冇出過球靚波

邊爐橫移好撚慢

知你平時咩料啦

世一話學就學咩

短兒今日落中中分波都好sharp，對中下游可以出多d

古績

中龍就入

D直播link wor

古蹟

古積

Thiago who?

古仔

呢球對面應該要救到啦下

有冇人覺得可以比古積試一季

覺得佢借用完成熟左個踢法

咁都入

cls古蹟都有波入

屌 今日射親都入

無

個龍廢到

仲係唔掂

都話古嘖勁過thiago啦 拿拿聲拎去退貨啦

古蹟都入

2:6

古(積)一招

臨走都入到粒 算係咁

26

計唔計jota助攻？

宗師南野快啲戴帽啦

俾波咁撚慢

客其他可惜冇買

入波

泰亞高：0
古蹟：1

Dllm

俾wilson出嚟入下波啦

又失

古 1 goal
thaigo 0goal 0a

對面個龍黃大仙黎

對面龍係回條紙造

一見古積就諗起班冇腦股東

對英甲都失兩粒

古積勁過Thiago
股東又贏

Neco 啲防守真係好廢

森美令我諗起佳尼

唔係第一次

入球Show

留意到又係Neco

早安

佢踢呢個位英超出佢 防守隨時放題咁比人任過都似

唔識守角球

進攻都廢嗰下死

因為個樣似道友？

76真係好廢
失兩球都關佢事

好心分手好過

76快啲借走佢

拜反cup了

進攻黑洞

拜2-1

算啦
比我贏咁多我都會有少少放鬆

都係防守靠犯規 護波靠身體
反應同決定都慢
真係未必打到英超

利申 有一年件作客印左佢

借走無人踢右閘

依家籃球咁 開波攻就入

高普捉緊好大盤棋
出邊奴中堅出醜逼fsg買人

jota入返粒build up自信先

上半場打哂飛機嗰啲 冇vvd，前面幾個影都冇

Bino國家隊踢右閘

76勁過賀化
咁賀化咪好撚屎

第二球算啦 本身個人唔係neco跟
仲要人哋高咁多

拜個球好撚串

Jota未見影

VAR

真

同時要出第四中堅同右閘點算

offside

1-1

其實高普當年買佢返嚟係咪已經預視到呢個結局

佢唔會好似jelly咁爆過人
但係有幾下同沙短 one-two係唔差

唔計

米叔

去意甲都有機做中流球皇
英超就算

bino 差啲

右閘真係把撚

又虐老

Wilson連呢d入球show都冇得出

人地射十一次 笑死

想taki戴帽

好似係石內卜推薦

Neco 10m有冇人接

老母囉
橫掂中場仲有南野宗師泰仔

好似街場咁

其實taki d現位好撚好

沙短已經跑唔起

太廢

當年單轉會搞左好撚耐 話佢老豆唔知點

認同,賣到15-20M,買個後備中堅/右閘仲好
中場有神軒,THIAGO,基達,宗師,法賓奴,米拿(一半打閘),100分(一半打翼)
依加沙短都係打中場/攻中
邊有位俾古積

邊奴踢緊政治波

事實證明佢老豆係啱喎

佢上半場跑上跑落

露曬底咁都有10m

英人+10m

佢去拉素拍sms好過啦

2m都偷笑

宗

拎去加錢同Norwich 換Max Aarons

傻尻JONES

真係柒左啲

數少左老母當賣去疤啦屌

Fsg:俾人當水魚不了

Keita

Is Jota still playing on the pitch??

利po都係屌翻佢算啦
仲要睇多好多年 應該

Jota 水貨

換左對閘啲大轉邊即刻冇哂

是但一個帶帽啦

即刻射球

即刻射腳比你睇

幾球啲現位走位都勁靚

換基達 睇嚟要入多兩粒 8:2 抽疤水

K8

短兒

jata新麥斯？
掂過波未

龍都唔中 中龍就入喎

沙短咩事？

佢好似hoever咁冇咩點出都仲可以賣下潛力昆下人 而家露曬底好難搵人上當

係咪又屌沙基利

沙短俾人屌？

Jota -ddd

做乜嘢

係咪真係食左廢中條女 咁都鬧

兩個都笑笑口冇屌啦

jo差啲

基達同祖達

Jota踢世青勁喎

同沙短討論D野姐
廢中都笑笑口

班後防咁樣
點掂波

利po讀心師

不能想像冇vvd嘅情況

d防守完全練龍級

76啲防守

Who ever本身係阿積士超級神童

反cup了

neco 國家隊入埋波

後防打早安一個

應該似係同狼隊互相做假數刷收入先10M
兩邊分期付款玩財技
你應該當0M賣,3XM買JOTA

用法賓奴比老闆睇中堅唔夠人

買Kabak

廢中計劃通

邊個喺隊長

一人之境

森美同大清一樣仲着緊hypervenom

Woodburn都係啦

力子

ys 打包價30m

古積其實又唔係咁差

一個人原來都可以盡興

年資最長 應該係力子啦

Not our level

唔差 但唔勁囉 有價好賣

jones 7左->買thiago
雙W 7左->

做咩牙

Rhys有個大缺點

咁q高

起跳時間成日錯

威爾士三子賣比英冠40m應該有人收

Wilson咁都無得踢

硬件好好
軟件唔得

有2年英甲都踢唔掂

Jota好廢 退貨得唔得

啡鳩通病黎

般茅再買再降

Brad smith 6m
Ibe 15m
Solanke 19m

真係好癲...

牙米

不過又咁講
呢個年代有幾多vvd呀

傷到pk啫

聯賽杯之王晉級了

B

我都睇左好耐都搵唔到個隊長係邊個 F3 A13都無

Grujic

一係力子

Jota真係未夾好

你有冇見過踢街場
有人係帶隊長badge

gayta出黎踩草？

origi captain

一個星期都冇
唔係個個Thiago咁撚痴線

西維爾守free kick咁得意

好多mk仔帶架

未夠7日有無得退貨

jota踢成點？

jota水貨。。。

南野好勁

黎左一個星期都無就水貨,笑死

未夾好

一球遠射唔入
然後就沒然後

仲未有帽戴

踢街場呢類人特別大聲D

真係有
踢石地league都見過

Ok
Why so serious

有D石地league係規定左要帶,賽會每隊送一條

神斬？

我踢嗰幾個都冇

其實我講街場，真係純粹即興嗰啲

如果宗師踢街場佢都會帶

又反

cosplay著足全套麻
可能係著緊某d隊隊長件波衫咁

識人撕咗樽裝水啲貼紙做隊長badge

我迷軒架

其實南野真係要踢中場先勁,D技術同左右腳都好好
但係要佢打最前根本做唔到野,一下就比人撞走

個龍有冇過份左

戴帽未

jota水貨

Jota好廢

對面個龍...

打front three唔夠人撞

真係唔係個個都可以未夾就即刻交到貨

O27

其實對低組別聯賽防守好似有啲唔同
人哋踢法衝撞，fabinho matip呢類球員要守會好吃力

仲話咩鬥快戴帽 結果燈到兩個都無得戴

力子7-2

中龍就有

D龍仲衰過karius

origi...真係一射就有

南野
助攻都有埋

Origi命中率有幾高

身位我見已經叫好過岩岩入隊個陣
但要直接頂3子個位仲差好多個身位 冇得比

廢中笑到

肯射就有

Jota bb can’t score

奧隊

Motm taki啦

南野2G1A

Wilson連貨都唔俾驗

Jota好小掂波

早安有機會都可以射下

提水

在那天輸8比2 讓林肯迫不得已
狂簽五件確突然

古積太高 所以佢踢得好唔靈活
笨手笨腳咁

入左先啦

thiago 第一場 vs jota 第一場

7-2完

咁冇得比

Neco fake埋自己

你搵呢兩個比會唔會離譜左啲

76都幾on9 成日cut返後但自己企唔穩

打多人一個

永遠係插下花CUP後,從來過唔到人,出波又出到唔知去邊
仲話打翼出身

成場波好似冇乜點見jota咁上下 除咗一球柱邊出界可能關我一邊睇拜仁一邊利事

Jota d j片好好j ga wo

事實黎,真係唔見人

我去左刷箱

對面好珍惜每個機會

衰衰都叫值40m 會expect多啲

Rhys Williams 前途一定差過neco

上年睇佢用波都冇咁廢 明明打阿狗個場幾好j

FT 2-7

究竟佢點踢翼 咁既腳法咁既帶波

有得比jota踢足45分鐘先講啦

真係廢 不過我留意到佢好多後上入sip時機好靚佢都有起跑不過冇隊友敢長傳

7-2
冇得致敬

完!
7-2

下場輸八比二

有排夾啦 連preseason都冇

又迫害南野
MOM點會唔係架仔 係宗C

一定啦 佢上年踢非聯今場根本夾硬搵佢上

結果會唔會今年入個D全部水貨

Bino一開始都鳩鳩地
慢慢黎唔急既

波都唔知練左幾多次
得罪講句 上次對車 唔係踢多一個
泰仔都唔一定有咁好表現啦

我只會話佢身體條件唔錯

今年應該降班

我幾鐘意neco幾肯用波嘗試下個人突破
過唔到都無點斷
係防守差啲

Ryan Kent有波入

啲人睇死咗佢拎波推波先 捉晒路

佢又急

有埋tune呀個思維

由助攻助守變無攻無守

有冇人覺左閘窄窄地

但點解出佢唔出vdb

泰愛回家

明明話r連傳中王

1g1a

森美Ok 喎
我覺得好對辦

今季踢得幾好

梗係 好彩既比廢中睇中
隨時成為下一個jelly
梗係全力踢

上半場D配合幾好J
下半場已經無睇

quality 有但係feel 到唔夾

講真，大部球員都要一段適應期，jota未夾到走位冇表現好正常
個個都thiago咩

2G1A 輸2G

玻璃力架識做就讓翻件8號比我利青訓宗c

Thiago真係純粹自帶戰術
級數就係級數

之前中埋武肺

技術無乜
軟件
大個應該英甲見

反而覺得樣樣都唔錯係傳中冇想像咁勁

thiago 都係橫傳ja, 不過no look pass

古蹟＞泰

成日都見到佢用右腳 其實係咪雙槍仔嚟

我覺得佢唔係好敢傳中
似係落咗order佢要做第二啲嘢

證明左點解唔出卡膠
早安呢啲場真係carry 派左膠心態無崩

咪就係 波都入唔到

傳中ok既 但感覺進攻防守都兩頭唔到岸咁

佢成日搵隻右腳控波 好唔似左腳仔

而家踢4231既2

睇埋拜仁 一陣再睇埋湖人

你睇慣jelly睇唔返正常球員
jelly下下自己一個爆seed推上前場
西米要同隊友互傳上去

同沙基利差唔多
都係天生左腳
夾硬練右腳

thiago 落場踢多個人,仲要係打中場做下分波,車仔全部人縮後
實多波踢有表現啦
JOTA今場落黎掂波都唔多,對面仲要縮晒係後面,咁就話佢廢

起碼唔使好似啫喱咁下下都要側住個身就返隻左腳
雖然有球右腳差啲射出禁區

Jota要半季夾走位同幫波

未夾好囉
又唔係話真係差
打後備絕對合格

其實呢場幾好睇
林肯城有迫下

應該冇人話佢廢掛
未夾走位先冇波到

第一場唔使咁harsh嘅

比佢地射左十幾腳

糟蹋未夾到
而且我覺得力子唔易夾既

古蹎踢成點？

一個20m仲要俾古蹟廢同一個40m比較
咁40m交咁嘅表現係抵屌嘅

幾正喎有啲變化 robbo就真係死左腳

我自己rate佢都唔低
所以我相信第時佢一定會有機會證明自己

不過佢射入嗰球 應該英冠龍都唔會失

森美幾好喎
應該好過Lewis

Btw 南野今場啲touch

下半場仲要條後防柒到咁 變相壓制左前邊發展

唔差
但係唔搶眼

右邊爆炸

今季賽程踢得咁密 鍾斯南野應該可以計半個正選

究竟vdb點解連r76都爭唔贏？

Jelly撚舒服佐.gif

勁啲嘅新沙比

早安食鹽多過卡膠食女

正常

Neco最緊要練體能
打利冇體能講閪咩

乜鳩呀 一個中堅一個右閘

Rhys

個個都想帶個波上去 其實佢逗住中場逗得幾好

佢唔係46咩

但佢啲tackle 真係好屎

人地係46

william = 76
R William = R76

嘩屌 妞亞cls

扭亞

不如搵個新神軒返嚟幫佢執屎好過

R76

You win

沙短落返中場分波幾正

我覆述姐

你估神軒咁易搵

依啲盃賽都唔出卡膠 俾著我就防守最強果4件係後面 之後入一粒就係後街猜波dump波鐘到完場 然後就吹奏有卡膠有clean sheet 咁先多客仔會想買嘛

紐亞當今冇人比得上佢

笑出聲

好勁
股東好眼光

如果對r76冇期望
咁不如睇vdb 60歲轉身好過啦

紐亞痴撚線

明明早幾年回左塘
依家又咁撚勁

佢做咩

係重傷姐

Jota勤力體系球員
對強隊可能勁過對弱隊
驚閪咩

仲有俾牙朗斷到斷手

小數腳上功夫好 有撲得下嘅龍門 佢之後應該都係ali

西波快快手射個波入自己個籠啦
反正一樣輸

南野第2球好撚勤力迫個波返嚟

屌卡呢

上年ederson

閪維爾快啲輸啦

佢直頭當清道夫打
落腳勁準

記得早幾年比阿朗撚到 有年歐聯比阿朗射到傷左 之後除咗對手套守

其實中堅跑得慢轉身慢反應慢已經唔使諗
反而decision同位置感都叫有得浸

佢德甲成日都企到去半場

本身打中場好似

相反 宗子好撚勤力射走隊友搶返黎嘅波 好心啦 想要咪自己勤力啲逼囉

可唔可以話已經放棄左vdb

係手球國青

幾m賣佢返荷蘭算啦

拜果場加時定12?

12

宗一招究竟練咗幾耐，由上季對愛開始球球都係咁入

拜冇咗牙膏好似冇咁控到場 同埋轉向冇咁順
要甘美治𢭃後 冇得點上去攻
不過對面都搶得勁

哥狗教果時去到中圈組織參與
喪

對一哥嗰球靚好多

我地上年加時啵

加時

嗰球真係攞到盡
邊有人會預佢咁射

瞓咗冇睇 出vvd 都輸2粒俾含撚城 搞乜

啱啱諗緊鏝
記錯咗聯賽杯
Sorry

黑到要加時

半場換走左->後防瘋狂爆炸

莊錢就照袋
拜杯就照贏
無影響

拜post 好懷念泰仔

除時輸埋

其實除咗樣衰咗啲
真係唔錯
不過decision要再改善下
但下半場啲decision都好咗

唔係早熟型

轉會利係錯誤
係細會踢到23,4歲仲踏實

好似我地當年冇咗沙比咁

佢唔算樣衰啦
係髮型問題姐

連後防都識入12碼 定啦

廢中可能就係覺得隊波小呢類 先重用佢

落lkf一轉可以食好撚多女

半場番屋企

原來唔係直落12碼

25m賣返個古蹟俾佢
踢咗兩年德甲唔使適應
今季入波多過thiago

直接換撚曬衫 勁癲

其實係學得快
佢一年前踢同一年後分別大
咁可以期待下

勁霸氣
打工仔典範

唔知點解見到佢個頭加埋撇鬚好想打柒佢

西維爾想加時搞掂

OT尼架
本來就唔會出佢

拜好似仲有4個換人名額?

Yes
但你睇佢啲後備全幻幻

2個

遠射

19keeper

場歐超咁多球迷,罩都唔戴,痴撚線

出ad 應該無12碼睇了

呢個鐘數訓唔訓都唔係
睇拜算

加時出跑狗

訓得

抵啦 西維狗

竟然係佢入

隻cb on9送角
一野收閪皮

解圍條傻西係未頭先單刀唔入嗰個？

球角球本身唔洗輸,個中堅ON9唔比龍門接

老虎都應該唔會咁樣輸

閪隊NB換nike 同我地一樣

個龍返入更衣室會唔會開鳩佢波

呢啲唔應該輸既角球好撚邪架

呢種膠法好啱我地，嚟利物浦啦

解完圍嗰陣
個龍勁屌左下

係，呢啲冤枉波好撚邪

好撚憎Jones條撚樣
今季肯得好多機會見到條仆街

之前真係傳過好多隊,有利份,講緊好似70M

假利無起身睇
Jota踢成點？

葡萄牙水貨

同馬高vic 咁上下

仲有波圖同埋畢爾包

好多時候都係錯判角球然後入波
但唔睇var 睇翻個角球

唔係var 管理範圍

有劍格

林肯城個龍好多球撲到都入

jota有冇b華咁勁?

咁難啲

how much?

有無精華link

短兒個球

訓咗無睇

每次出沙短都有貨交，點解唔用多d佢

Taki生猛到仆街
之前嗰啲攞波甩腳、傳波唔夠力開始消失了
希望聯賽多啲機會啦

btw沙短唔似會走住 踢4231嘅話佢會多好多機會

早晨8:00

Good morning everyone one

睇highlight 自信撚同taki都好撚勁

Facebook 同youtube都有

睇黎今年可以追下啲盃仔

weak but same here

曼城個後備龍係我地個Carson

而家成個阿伯咁

好撚熱

請問沙基利踢成點

證明我利唔賣辣殺

心靜自然涼

你咁近緊係涼

林肯城個龍好廢點射都入
有冇真利手足講下尖米琴日踢成點？

沙短嗰球
力度 角度 真係嘩一聲
不如唔好賣佢，對弱隊時出，俾水貨休息下

講左幾多年？

事與夢違

南野幾好

jota冇出？

對佢嘅畫面就係李海強同埋祖記個場

下場又咁夜

真利，本身諗住收工做gym
但好撚攰 收工直接番歸算

尋晚點排陣

球會字英超章做乜勁

南野有種講唔出既孤獨味

架仔毒撚性格係咁

沙短先係
個髮型又亂又留哂鬚

第一球幾靚

但係feel 到開始融入到隊波 算係咁
咁岩日本仔個架毒d姐

點解係都唔俾沙短踢足90分鐘

尋晚肺炎仔正選?

踢到無氣

是，踢法要隊友配合
唔似jelly可以死爆

下星期打arsenal 咪又出過lor

早晨 好喜歡她

佢特點係攻強於守啵

準備比牙妓三炒了

傾唔到計

佢發現全世界既人都剩係識個幾句日文

假利

Fabinho打中堅係唔work 會成日上前 加上好中意標波 高美斯都靈活過佢

有無一起身就諗起人

幫大家總結下琴日場波：

自信撚同架仔上力，明顯有進步
不過唔知係咪對面英甲隊先顯得兩個勁

祖達下半場debut，同隊波唔算好夾
有一下遠射，有待觀察，冇呀泰咁即買即插

沙短植咗髮，有功架
入咗球罰球好靚，利子開始吹奏

VVD 出咗半場，下半場已經見到佢沖好涼執嘢走
可能呢個星期翻短週

Neco好多錯漏，早安有幾下神救

對面龍黃大仙黎，射中就有

3個月內4炒

要有人逗後佢先會打到水準

但係三大中堅得處女會逗後

南野係歐洲都踢左5-6年, 無理由d英文仲係麻麻地

成個對話好變態

係奧地利講德文
lockdown左半年英文好左既放心

個rhy williams 幾個月前仲踢緊業餘非聯賽隊 今日竟然可以拍vvd

やめて

気持ちいい

いやだ

はなして

いい

だめだ

ほしい

すごい

ぃく

そこ...駄目

手を放せ

放して

痛ぃ

速く

いや

止めろ

そんな事が话せゐか？

はつかし

耻しい

短週

report左日文bot

場場出VVD

how about lomo, JM, karius, hendo CB

vvd: 講明踢半場架咋，下晝有野做

佔中三子有位置感 不過唔夠高

小道消息，冠軍版嘉士伯已經係7-11有售，但好似唔係間間有，大家睇黎要撞撞運氣啦。

#olschksar

neco係唔係已經登頂
踢左成年
初初出黎都仲好
宜家真係越踢越見鬼

控制大局

出手救Neco

諗住操起佢賣個靚價 宜家唔得了

操起左沙短

尋晚球罰球 Alisson都應該救唔到

俾啲外國利屌到佢仆街

對手差咁遠
打得好係應該
打得唔好果啲真係有價好賣

對弱隊出短兒
破大巴要基達
仲有冇.....

社區盾果陣好多人幫口

呢啲新仔踢幾場就ok 之後就現形 好似brad smith咁

67跟未來大佬

賣到15m又唔怕

尋晚既歐洲超級杯, 已經有觀眾入場

古積好過泰亞高
枝竹啦

跟岩大佬

柒典！

report左美波bot

早晨

早晨
食左早餐未？

沙短好丁到

點解67同短兒踢唔足90分鐘

傷左咁耐
一出返黎就有罰球射
仲要射得好靚 入埋

佢幾球on9扭波自己扭甩哂

我早餐唔會遲過八點食

加埋jota
origi可能係第7 option
剩打本土盃

老老豆豆對英甲仔都咁多個人失誤真係講唔過去

係咪空肚食早餐

而家先食

歐聯換5個

南野

係咪食足兩個鐘

假利報到 南野是咪motm

冇食宵夜梗係空肚

朝早食完沙牛麵配腸仔+炒蛋多士烘底同凍啡

同問

食邊間

琴晚啲廢中棄將入哂波

踢得幾好
中場如果係配thiago應該會好啲

中哂計啦 出黎俾人睇板 有表現先有人接貨

希臘仔踢成點

屈臭機

開學啦, 屌你老母

Yes he is MOTM

不過下round又對返勁旅仲要阿狗
應該又會入球show
想呢班波攞返個杯仔

咁勁
fsg又然

新

以為吊頸

體野嗰高山講得啱，講出呢句野平時只係齋睇利，無睇其他波

做左假利

謝四>荷甲

琴晚後備 係咪無放jota出黎?

假利
睇精華好似一起腳遠射就有

球會字得球會網有

Cls

佢地又何妨唔係無睇古積踢波
古積又高又腳長 仲要入埋波 thiago靜係識分邊 失誤又多 平均每場波傳失10%
依家排名 宗子（識傳波版）>>>>> 宗子（獨食版）>>古積> thiago

威廉二世呢啲垃圾都j

森美

小球迷

腳步唔多穩 平衡唔得 要練大隻D 平衡力要練好D

古積本身都冇乜係利踢過

甩人問題都有 同埋唔夠硬淨太薄 但interview睇到佢心態幾好

企係度奶vvd lin頭

比D時間啦，新人半季後先再睇

睇左精華 好似唔錯

隻手劣緊vvd巨龍

Jelly係屌摩傷前都係麻麻地

屌摩傷之前踢得唔差入埋國家隊

r76 d落點判斷咁差都可以正選

neco都仲叫好過randall既

有d想買俾隻狗著

都係係佢同vdb之間揀一個出正選

加時球證就正常返
吹第二第三球都cls,西個12m其實可以唔判

笠仔女定笠猫狗抵死

清呢件係球迷定球員版

比狗著

我覺得可能係佢心態有問題
未處理到上位之後嘅壓力

比狗

偷圖

尋晚佢入完波之後逐個逐個同隊友講多謝好好笑

俾寵物著既衫黎
之前我都買過日本波杉俾隻狗

成隻公仔咁

Liverpudlian Ty - FB Page

根據 Melissa Reddy，利物浦喺聯賽盃對林肯城，年青前鋒布斯達唔會喺大軍之中，錫菲聯仍然係現時最有機會簽到佢嘅球會。
錫菲聯領隊韋達喺星期三，與利物浦領隊高普，再次就布斯達嘅事宜進行洽談。
錫菲聯領隊韋達接受媒體訪問時表示：「我哋需要一啲球員，我同球會董事局講過，我哋需要引入新球員。我哋睇中一名前鋒，同埋仲有幾個球員。我哋需要加人，我哋仲有啲時間引入新球員，呢個就係我哋需要做嘅嘢。」
布斯達係錫菲聯領隊韋達喺增強前鋒線嘅首選目標，但係有唔少球會都對佢有興趣，令到錫菲聯曾經向阿仙奴查詢年青前鋒 F. 巴路根。
韋達承認：「我哋唔能夠只係將所有嘅心機擺晒喺一個目標球員身上。」引入 F. 巴路根嘅途徑同機會係會比較清晰。
雖然如此，但係布斯達仍然係錫菲聯領隊韋達嘅主要目標球員。佢喺正式比賽嘅經驗較為豐富，上季喺史雲斯上陣 20 場，射入 10 球，可見其入球能力，並且協助該英冠球會打入升班附加賽。
史雲斯領隊史提夫谷巴想再次同布斯達合作，但係相信佢哋唔會夠英超球會爭。英超球會阿士東維拉曾經查詢過布斯達嘅情況，隨著佢哋嘅坦桑尼亞前鋒森馬達勢將離隊，可能會令佢哋重燃對布斯達嘅興趣。
另外，仲有兩間英超球會，分別係白禮頓及水晶宮，都對布斯達頗為欣賞，但係佢哋並未就此事進行接洽。利物浦為布斯達標價 £25M，並且會加上回購條款。
對出售球員嘅球會嚟講，將會係一個好嘅交易，但係亦都自然地令其他追求者會有所猶豫。不過，利物浦相信，如果現年 20 歲嘅布斯達有穩定嘅出場時間嘅話，會成為聯賽有相當入球量嘅射手之一，呢樣嘢係正正係佢需要，但係利物浦俾唔到佢嘅。
錫菲聯已經收到關於布斯達嘅態度、野心及踢法特點嘅報告，佢哋希望喺其他球隊正式作出報價前，能夠同利物浦達成協議。
與此同時，般尼已就羅致哈利威爾遜嘅事宜，與利物浦展開會談。

沙短個樣成個生意失敗咁款

早兩日係OK見到隻外國啤酒有高普頭像

教班人睇下日本av就得架啦

當年唔知邊個主帥賽前係同成班球員睇av先落場，
結果係有用架

買鳥

比狗著啦！

有啲擔心Brewster踢唔掂錫菲聯

唔係仲有一個黑人？傷左

廢中：taki,what is いく and きもちいい

一定好過solanke

幾時研究簽名

南野:boss, let me teach you all by showing you the video and translate them

日本運動員專食女明星同AV女優 毒咩鬼

7仔？是唔是間間都有？

柴崎岳

之前借南野上位個條女係咪冇人再注意

柒典仲話冇偷懶
係咁po圖

比狗！！

邊度買

7仔

南野：Boss,I’m coming
廢中：taki,そこ やめて だめ

買返去飲下先

我係元朗 7仔買

唔出wilson

Vvd換走邊個做隊長？
邊爐？

Origi

短撚到

殺左高普老豆

有冇精華

官方fb有

Wilson 同 Brewster 唔出應該係因為傾緊轉會啦
調返轉諗 Origi Grujic 係咪賣唔出 雖然多啲人櫈腳無壞

Po圖使幾耐

你唔咁講沙短植左髮真係唔知佢植左。。
太耐無見佢，尋晚睇佢個look 好似怪怪地咁既
原來係植左髮個頭勁逢鬆睇唔慣

得閒到

頭髮多左

好撚忙啊

擔心佢倒戈入球好過啦

Origi 1g1a

睇返精華 南野第一球好靚

依加個squad就真係有D深度
真係睇左廿年都無試過
係差中堅

VVD又打咁耐? 佢唔洗休息架?

夠大獲已經

幾錢？

好柒 溝到9唔搭8咁
英超+世冠章但用球會字

前提係唔賣老母

中堅有VVD 做膽，是撚旦配糟糕美斯/馬貼/邊爐都OK
將邊爐當CB相信係計劃之內，中場老母/神軒/T6/K8 都塞死晒，唔賣老母嘅話中場都夠晒人，仲未計M7/鍾斯/M18 呢啲次一等考慮，中場夠人到可以拖邊爐落中堅位

但，賣咗老母就難講，中場少件鐵膽，K8/神軒傷吓就仆街，一日唔賣老母都可以唔洗買中堅住嘅

屌，講講吓，有無利子掛住佔中三子，米軒老母，掃撚晒啲波再傳比TAA/Jelly 鳩斬戰術

touchwood 講句 如果vvd 傷左咁點

冇

一早都話利呢幾年有運行 vvd基本上冇咩點傷過 佢一傷你咩盃都即刻唔洗諗 今季繼續求神拜佛佢唔好傷啦

都係，但要搵都係搵個類似Thiago Silva 咁嘅中堅，有啲級數，又肯做後備，轟玩得幾好，希望佢嚟到做後備跟操，半教練形式咁對待佢，希望佢第時成為助教

但唔容易搵呢啲球員

諗住印英超章字 加 世冠
難得有世冠無理由唔印

叫雞?

你痴線嫁

要賣咁啲人先有位reg 23人

仲要留個位比中堅

唔好咁樂觀，啲人易傷
Matip Gomez 加埋當一個球員都冇
Fabinho預左打中堅
米拿應該踢右閘後備，Williams未必夠班
Skipper年紀大容易skip
Ox Keita加埋又係當一個球員都冇
跟住中場線已經得返Gini Thiago Jones

T6 都有好高受傷風險，但相信練緊4231，日本仔可以踢中場中/攻中

當年用lucas打中堅又冇乜反感 仲好似踢得幾好
但依家好唔想邊爐用黎踢中堅

有冇利子係官網買過
呢個價係香港買係咪都差唔多
(金章+世冠+印字）

運費呢

當年靠佔中三子都打到入歐聯決賽
專用黎殺鏝

防中打中堅好易俾啲體力衝撞型嘅球隊重點攻擊

沙基利都可以踢嗰個位
但係防中位置人腳就炆水

Lucas對李城自爆唔記得左啦

其實真係要買中堅，bino琴晚冇vvd都唔係幾得，gomez +matip又成日傷

150蚊

如果最後唔買的話，幾肯定今季Fabinho打中堅會多過打防中

香港世冠最少要400蚊 咁你計下啦

唔會買架喇
David Lynch
Told the Van Dijk for Fabinho substitution was a planned one. Jurgen Klopp sharing the workload among his two fit senior centre-halves.

同埋又要講多次T6近兩季好健康

我主場印左英超章英超字
龍門印左歐聯章球會字加世冠金章

自己鐘意咪得囉

Leadership 應該 vvd 後就matip ，如果matip傷好打第二中堅，剩翻兩個齊齊標波

唔記得了
自己上官網

唔係好事，變咗thiago一定要打6號位，對強隊冇得bino防中+軒+thiago咁出

咁樣搞 望基達生性算

成set千幾蚊 買翻黎唔會著出街
掛係牆上日J夜J

馬貼喺史浩克都算健康的

我整左nb嗰件

決定買了

已經當咗邊爐係CB

我利世界級中場大將古蹟
泰吖go你咪咁老定有正選

笑到仆街

都咁貴我就等埋落場版了

學鏝

呢到呢幾年蝗疤呢2間野點對自己啲球員
真係唔明點解咁撚多球員仲想去踢波

你唔同呢度巴打夾運費？

分分鐘係買jota + thiago既條件係唔買中堅

我都覺得上年果件襯世冠章多d

你地心目中嘅佔中三子係邊三個

米拿 軒巨 老母

定係

邊爐 軒巨 老母

而家有呀泰呢啲創造型中場反而唔係好慣

米軒母

0創造力

Skipper 咁都冇創造力？

宗一招

3年前嘅軒

傷左vvd你就知咩叫深度

舊佔中三子嘅軒係毫無創造力
係邊爐黎咗軒打前一格先解放軒刃

上年傷左ali都係啦
Adrian就一野幫你出局唔洗煩

神軒祖雅倫屌簡

唔覺得轟仔有幾好
佢地後防根本唔係缺後備

威爾士派路

好明顯係搵佢打正選啦

軒刃一出 以前班hater收哂聲

唔計silva 後防四件都係垃圾

zouma好咗好多
其他真係冇個掂

rudiger都好過天神先啦

股東真係除咗利唔睇其他波，好似活喺牆內咁
其他球會球迷見到呢句應該心諗古積who

最勁果個準備賣

問題係古蹟呢幾年係利踢嘅加埋都唔知有冇多過10場波

琴日入咗1球，咪>>>>>thiago囉

車搵azp打中堅可能仲好過4大

佔中三子係軒米母啦
有埋圖

呢件得個高同大隻
完全猜唔到波
拎到波俾人迫一迫就向前鳩斬
好彩咪啲快馬接應到
但絕大多數時間都係斬俾對面

新佔中三子

北角大量

基 老母 張

諗諗下利有3大中堅都好幸福

車狗幾個都廢
鏝買極都搵唔到個穩定，係laporte好
獌個拜利又係傷到廢，冰人就垃圾

Gomez同matip冇傷冇病就係
Matip free真係正到

已經冇咗世一中堅

我地最幸福係有vvd
無vvd逗住其他全部係炸彈嚟

想加入反宗黨
想問邊到交Form?

真係好可惜

鍾斯睇岩左南野？

做替工一場半場實有架啦
不過我印象中都係估唔到冇想像中咁差

琴晚肯唔肯交波比南野先

屌你老母fsg
卡拉雲 托尼叔嗰啲都唔簽返件

正正常常
感覺佢地都幾fd 成班咪FF 咁多啦

唔止入波助攻，迫搶都好勤力

我都假利
琴晚起身責爛左副眼鏡
廢事搵後備鏡所以訓返

或者因為上年爭緊上位
今年佢叫做正式上左位

琴日沙短落中場分波都幾好
感覺上對大巴隊可以做433中中位

宜家有冇邊d有經驗又係free

買多個中堅就完美

冇啦

本身Vertonghen

真 根本有人針對佢 咩都入佢數 上次拍手講到有ching真係信係鍾斯拍手慶祝天神紅牌

兩個都唔同位
冇咩可比性其實

轟po見到話Kepa係連拿介紹比煙剷蛇

真利

牙南打10號真係好sharp
助攻比力子嗰球直線

如果買中堅嘅話
後備位少一個
一定又係mina同jones走一個

古蹟啦 踢落同4年前感覺無咩分別

其實鐘斯算新仔
邊會夠膽咁早
有咁多大佬係到
仲要個個睇高普頭
你玩呢d高普肯定唔會比你落場

Thank you jordan

grujic後備都冇

好鐘意佢拎波轉身，好smooth
琴日感覺上似假9，力子偏左踢多

應該係呢下要鬧下姐
其他都無乜野

Barcelona ready surprise FREE transfer for Jordan Henderson
BARCELONA are reportedly ready to make a shock move for Liverpool star Jordan Henderson.
By CHARLES PERRIN
PUBLISHED: 00:00, Fri, Mar 6, 2015 | UPDATED: 08:40, Fri, Mar 6, 2015
Henderson, who has been stand-in captain for Steven Gerrard, is widely tipped to take the skipper's armband when Gerrard heads to the MLS in the summer.

The 24-year-old has become indispensable to the Reds this season, and reports in Spain suggest Henderson has become a principal target for Barcelona.

Mundo Deportivo claim Barcelona are looking to land Henderson on a free transfer.

Henderson has just 18 months left to run on his current contract and will be a free agent as of next summer.

However, the Catalan giants would have to wait until the January window to enter pre-contract talks as they are under a transfer embargo.

It is thought that Barcelona have had scouts at Liverpool games but it is not clear whether or not they watching Henderson.

milner補閘補中場✓
adrian✓
jota✓
henderson✓
中堅✓
即係沙短 mina Jones origi四爭二

Jones呢下好似玩proclub d走位

仲有tsimikas

靠害

免簽隻Garay返黎頂第4中堅好嘛

陰d陰d反軒

買到利版嘉士伯

上半場假9 下半場睇精華好似踢返10號
佢好似識啦招反智轉身

感覺上佢假9背身踢波有進步，不過對返英超後防就難講
始終都係打返10號好d

邊到買，行左幾間7仔都冇

佢直頭係堅勁
我覺得勁過當年香川

咁第一季跟煙鏟又唔係真係好差
係上一季唔知做乜鳩

如果佢喺英超踢得返喺紅牛對利果場嘅水準就好夠j

成功買到兩罐加士伯

咪傻 廢左好多啦

全部都廢
賣邊個都唔可惜

南野用實力獲取信任 very nice

屌 當年啲水貨聯賽盃英甲英冠都撚唔掂

而家一比之下

對南野好有希望

我又冇咁多期望 我淨係會話佢對得起自己身價
起碼而家放佢係後備都唔算係拎黎充數 叫有d用

兼職做領隊之後開始心理有問題

15 年鏝好似真係有bid 軒

大學 地鐵7仔冇
係銅鑼灣行左幾間先買到 得返last 2

唔好講當年，淨係上年都差
efl對英甲下游mk dons悶到pk，打到死死下先贏到
Fa cup對英甲梳士貝利都2:2，重賽1:0

1516 嗰季用嚟打國內杯賽啲青年軍真係嚇撚死人

7.25m 南野而家有la子7成level

候城8m買咗Stewart

Stewart走之前果季新人黎講我覺得唔差

Randall.. Wisdom..

Stewart 其實當年真心踢得唔差
佢而家好似太多傷患影響發揮姐

呢幾件真係世界級
又想睇下對皇馬張圖了

我鍾意佢控傳同左右腳好

但候城場場捱打 佢控傳無用

史釗活係換jelly

Btw 而家Stewart free agent

想印件南野
不過都係印左6號先

高普賽前話唔夠中堅用 要搵vvd踢杯仔
出到聲講 not enough 竟然諗住唔買人

俾侯城放棄咗 而家無班落
話哂都曾經係接近單換到Robbo既男人

8m 身價 企穩輪換正選+變陣必出已經夠
如果打穩正選攻中真係要吹奏

下場對阿用bino中堅俾人炒咪有機買

Wisdom not 1516 la
1516 shd be Smith Randall Ilori
仲有Enrique打中堅

Kebab 簽得未

嚴格講我寧願出架仔試下夾3子 好過用基達

又要提熱身賽之王 艾乜鳩頓

Smith 6m to Bournemouth

利d幼幼中堅gomez打得起
Wilson，蘿莉，Coates買果陣都吹到好大

佢傳波攔截嗰啲其實一啲都唔差
好過Spearing好多la

Welcome Kabak

傾緊了

其實琴日出vvd係咪政治波
比人睇下冇中堅即收皮

希望踢返英甲
慢慢上返英冠

Smith 0 技術
得衝撞

FF緊 三叉戟退落黎後高普轉打4231正前brewster學成回歸/南野 CAM南野/Jones 左jota 右Elliot...
算啦佢地有兩個之後穏打正選我已經心滿意足

Coates 太慢
Wilson真係笑話

布包皮成材先 定 麥包皮轉會我利先

有一個都開心啦
唔覺會上到咁多位
不過南野 jones 應該可以幫利挨到9 10 11
開始收皮個斷陣痛期既

蘿莉快過c朗

smith ibe slk
3件打埋啱啱好一個文尼

Van der berg有啲似步 ilori後塵 又係用幾m買番黎

南野宗師不和都市傳說

同利物浦一隊練 點都學到野 所以好多球隊會買我地幼幼

其實除左一開始 場場波佢地都有講有笑咁
真係FF太多班人 鍾斯可能真係偏獨食
但話佢臭串又盛就真係多左

跟水貨學野咪變哂水貨

VDB 1.3m咋

要踢400場先多幾m

痴線deal

同Thiago學嘢

Jones Cain Clarkson 開心

有無咁多人撲嘉士伯

以而家成長幅度黎睇 睇怕佢職業生涯都未必踢到400場

BTW

Ilori 7m買返嚟

話破咗Sporting c朗起步頭40碼嘅最快紀錄

最後3,4m賣走

岩岩買左最後一罐

會唔會開個gp 一齊訂

有睇哈化柏林同拜仁，就知2個有好大分別

League cup 入決賽喎⋯⋯

我覺得古蹟>Jones
不過Jones青訓+後生
機會多好多
thiago 根本係另一個級數

不過jones好似冇古狗既組織能力
比直線 長傳個啲都冇咁勁
係遠射有睇頭

神軒嘅10%都冇

呢個好似場都冇出過？

19歲同24歲比

Jones 都係比較重盤扭同射波
派波助攻個d有排浸
但落後個陣拎黎湧下都好唔錯既

高美斯傷左?

組織交比thiago啦
jones跟佢踢幾年學下野好快成才

心病解除左

其實我忠師都ok 好過古蹟 neco Wilson 先

力子有同南野慶祝添

宗師有得破密集

淨波衫計
球迷版香港平100
球員版官網平100

但要世冠同球會字得官網有

屌 我真心覺得鍾斯破密集好過基達

講真
76真係好撚廢唔係講笑
本身我都幾迷佢
但呢幾場真係睇到我笑

基達應該要搭一個射手先得
但係我地front three成日浪射

浪射手唔係射手?

廢奴就係啦

射完就守既射守

南蠻炸大雞丼 健怡無糖可口可樂

今日提早收工

衰仔又自己走左去

滑強嘔飯 + 鹹檸柒

滑強不了

今日need OT

返足六日你仲想點

要呀
今朝出左去交貨比EMSD
啱啱先番到Office做野炸
D文件都未清晒

你唔使OT啦喎

以為你返足7日

所以個陣係RB咁勁
因為前面係雲拿

舖頭新秩序
依家星期二休息

加油

其實買左罐啤酒你地會唔會飲
買左唔飲好on9

唔緊要啦
習慣左就好架啦

買左請我飲OK?

諗住係底穿個窿剩係留罐

Weak

我完全睇到上年既自己

咁120m賣keita比車狗算

冇買

豆腐火脯飯 凍撚茶

利po二代目奴隸獸

呢季再打唔起真係要賣
希望收得返50
加多少少all in第件算

仲有兩個半鐘 好難捱
有咩可以睇住燒時間

係Strong呀
我番6日+日日OT+要讀書
你睇下你D死廢青番一陣工就係到嗌生嗌死

我要超越你
OT得更多

Pornhub

留返出年衛冕果時飲

疤狗中場老野清哂
係時候補返隻基達

間鋪遲早咪又係你既
2世祖

拎黎沖涼

車仔邊有位 多到清緊人

黑小白

張相想點

俾d時間Jota 啦
一來仲後生二來要磨合，唔好屌佢住

好心你地唔好成日掛住睇av

第1場踢邊個屌佢咁on9

睇gv

有咩推

咁睇你同囡囡同床真係訓教

幾時返貨㗎，無留意

呢啲辛苦錢
唔易搵

有得訓都係好事黎

又爆PO

利連攝影師都無錢請

topic咩好

成人台睇人自拍JJ 同埋性病區

唔洗嚴格啦
南野so far都記得佢邊幾場sharp
Keita踢左咁多年有冇兩場係踢得好？

係咪要搶口

瘋狂中出阿妓們

真 唔明屌黎做咩

個邊開殺痢阿

唔識影亞洲人

超級殺阿人

能得利 臭利久

痴撚線

毀利安

妓不如人

咁又冇咁誇張香川當年多仔進攻泉源 德甲mvp級數

呢個幾好

夠晒搶口

妓不如臣

[ 妓不如人[笑娼唔笑窮 ]] 利物浦 對 阿仙奴 1

London factory is falling down

唔搶口啦 通常搶得口一定西

典清開電腦未

未返屋企

唔好玩，香川當年勁撚到癲
南野有排先到 香川個陣係獌即使唔算好夾都勁過而家既南野

阿叔愛助攻

#995

1001

#997

別用bot啦

try